圍而不攻 包圍理大嘅真正意義

戰術嘅學術討論po

點解班popo 要圍而不攻
佢地絕對有人力物力強硬沖入去

因為佢地要吸引哂所有會出黎嘅人 集中係理大

上個星期嘅黎明行動
被捕嘅人小
成效極大
交通受阻塞
停課

黎明行動嘅成功係咩？
真正嘅be water

無特定目標 快聚 行動 快散
popo 都頭痛
因為塞車令佢地行動都好有阻礙

咁樣 我係popo 嘅話
點樣可以解決依個情況？
打過mmo 都知

"拉怪/引怪"

佢依家就你製造一個環境
全世界會出現嘅人都會出現係果到
咁佢地搞掂一次
就搞掂全部

咁可以點應對？

1. 果斷放棄 繼續你全港範圍行動
繼續be water 以換取佢地必需分散兵力
製造空間被理大嘅人逃走

2. 要去救 可以 但唔可以有僥倖嘅心
ALL IN OR NOTHING

佢引你 你逐啲逐啲送埋去
只會比佢慢慢逐步殲滅你嘅有生力量

ALL IN OR NOTHING!!
用盡全力 救人呀！！

幫推同借個位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

勇武去其他地方爆鐵爆路爆隧
強攻狗重兵冇撚用

姐係當理大手足係人質

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

添油戰術

和理非去尖沙咀
勇武返去自己區

點做到咁

fake, 好似係

挖個洞都好，brainstorm下

救人可以唔該全力！！

ALL IN OR NOTHING!!

幾十萬人，捉條撚

根本就設晒伏等你黎

未必岩
但可以討論

要反包圍返班狗
之後狗一家增援再反包圍返外面果層
所以果時包圍緊poly啲狗就focus曬係外面
依個時間就係poly手足真人一齊衝出黎既最好時候
一定要兩條路一齊包
等啲狗分散左黎攻兩邊
poly手足係入面睇情況攻最弱果邊就會出到黎！！！

認真一問
其實應該要斷左班狗嘅後援先？搵佢唔係行動緊嘅水炮車 裝甲車 維修先？之後都普通狗車維修
或者同時進行？

會唔會 九龍半島 第二包圍線 圍埋 支援個d架

其實呢個應該一直做緊.
但人數比例及裝備上應該要爭得夠多先得

撚有咁多人

推

啲人一路去就一路比人拉
六點聚和理非 一到六點就拉人

18:00 尖沙咀漆咸道南近金馬倫道警員進入百周年公園制服拘捕至少6名人士 大部分為女士
Source:有線

最後理大呢條餌弔得愈多人 拉得愈多人